關於中大我有料爆

屌你老母閪
啱啱記招個班撚屌 唔單止唔撚係中大人
仲要喺中大內部亂爆玻璃（唔關事嘅玻璃）
Fa亂搶case(搶中大教授級醫生嘅Case)
煲煙 亂掉垃圾
亂鋸樹
仲要揚言用火魔法燒同佢地理性討論嘅同學 同學生會幹事會

利申中大人
利申 割蓆

如果唔係中大人開乜鳩記者會認真

推

咁點解你哋啲中大人唔去二號橋阻止場記者會
你有50個人反對我就唔信嗰三條友開到記者會
定係你行去二號橋嘅勇氣都冇

evidence

即係依家興factcheck, 不如樓主你影一影張SID先, 影完繼續討論

咁惡㗎咩
其他行為我都接受到
但唔明點解要燒自己手足

有冇諗過無人想知你割唔割
夜啦 訓啦柒頭

proof?

相都無張

起完底我相信你係訓唔著，想搵人同你傾計既多

第一日上連登？ 圖都冇張就話中大人
拉

你中意點9up都得架啦屌

利申 割蓆?
拉

笑撚咁 我星期一二打撚咗兩日啊仆街
前線唔係大撚哂 同埋前線打生打死
換個基本人權 選舉權返黎？
笑撚死人

blocked, 上一頁

無證無據